不要接受獨立調查委員會！

轉：
今晚西環示威，又有突破，就是火攻。識得玩火，就是成年人。雖然紙皮火攻車是春秋戰國時期的規模，而且無長竹竿兵團並排在火攻車後面推進，但也是難得的技術和心理突破。犀利過以前長毛的燒車胎，因為火攻車上流動的攻擊力，燒車胎只是製造氣氛。
不怕催淚彈、懂得撿拾催淚彈投入水中也是進步。
至於其他戰術，限於無攻取目標，也沒有用奇襲的方式攻取目標，故此只能呆板地在馬路展開陣地戰，並無進步，令成員限於被動及疲勞。
今日西環一戰，並無用到流水社運，只是常規的陣地戰，受傷及被捕是可以預期的，也發生了，今日至少49人被捕，是目前的頗高記錄，高過元朗的大會戰。
如果大家的學習能力追不上警察學習應付社運的能力，如果大家依然採取陣地戰，不是說不會勝利，堅持下去依然可以哀兵必勝的，但如果大家想顯示一下香港人的智力，而且避免受傷及被捕，應該改用流水社運。
Play下去就會贏，我提倡的流水社會的是smart play而已。你不跟隨也會贏的，因為國際時勢有利香港民主自治，甚至忽然獨立也有可能。

即使社運停了，無所作為也會贏——只要不接受獨立調查委員會來維穩就可以。但流水社運這麼過癮，可以練兵，當然要玩下去啦。

轉陳雲FB
我覺得最重要係 不要接受獨立調查委員會！

係不能只接受獨立調查委員會

啱
極危險

推

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

8月5齊擺工

不嬲都係五大訴求缺一不可架啦
而家呢D時候PO呢D係算乜膠??

你可能意志堅定，但唔知其他人有冇你咁堅定，當做個提醒都好，不接受獨立調查委員會來維穩就可以。

你咁講都同意
唔接受滿足單一訴求就收貨
即使話成立獨立調查，我地都要持續監察做法是否正當，公平公正公開